[{"word_rank":1,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád nyivágozni, ezért sokat nyivágzik. Mi ritkán...","target_words":["nyivágzunk","nyivágozunk"],"esp_response":"nyivágzunk"},{"word_rank":2,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád molodni, ezért sokat molszik. Ti ritkán...","target_words":["molszotok","molodtok"],"esp_response":"molszotok"},{"word_rank":3,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád kűdözni, ezért sokat kűdlik. Ők ritkán...","target_words":["kűdlenek","kűdöznek"],"esp_response":"kűdlenek"},{"word_rank":4,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád csubozni, ezért sokat csubzik. Mi ritkán...","target_words":["csubzunk","csubozunk"],"esp_response":"csubzunk"},{"word_rank":5,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád posozni, ezért sokat poslik. Ti ritkán...","target_words":["poslotok","posoztok"],"esp_response":"poslotok"},{"word_rank":6,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád föködni, ezért sokat fökszik. Ők ritkán...","target_words":["fökszenek","föködnek"],"esp_response":"fökszenek"},{"word_rank":7,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád pilégedni, ezért sokat pilégszik. Ők ritkán...","target_words":["pilégszenek","pilégednek"],"esp_response":"pilégszenek"},{"word_rank":8,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád spibegezni, ezért sokat spibeglik. Mi ritkán...","target_words":["spibeglünk","spibegezünk"],"esp_response":"spibeglünk"},{"word_rank":9,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád mágamozni, ezért sokat mágamlik. Mi ritkán...","target_words":["mágamlunk","mágamozunk"],"esp_response":"mágamlunk"},{"word_rank":10,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád trikozni, ezért sokat triklik. Ti ritkán...","target_words":["triklotok","trikoztok"],"esp_response":"triklotok"},{"word_rank":11,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád gihejezni, ezért sokat gihejlik. Mi ritkán...","target_words":["gihejlünk","gihejezünk"],"esp_response":"gihejlünk"},{"word_rank":12,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád frálasozni, ezért sokat frálaslik. Ők ritkán...","target_words":["frálaslanak","frálasoznak"],"esp_response":"frálaslanak"},{"word_rank":13,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád spügözni, ezért sokat spügzik. Mi ritkán...","target_words":["spügzünk","spügözünk"],"esp_response":"spügzünk"},{"word_rank":14,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád frálapodni, ezért sokat frálapszik. Ti ritkán...","target_words":["frálapszotok","frálapodtok"],"esp_response":"frálapszotok"},{"word_rank":15,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád lájozni, ezért sokat lájzik. Ti ritkán...","target_words":["lájzotok","lájoztok"],"esp_response":"lájzotok"},{"word_rank":16,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád dujozni, ezért sokat dujzik. Ők ritkán...","target_words":["dujzanak","dujoznak"],"esp_response":"dujzanak"},{"word_rank":17,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád branyozni, ezért sokat branylik. Ők ritkán...","target_words":["branylanak","branyoznak"],"esp_response":"branylanak"},{"word_rank":18,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád flűgözni, ezért sokat flűgzik. Mi ritkán...","target_words":["flűgzünk","flűgözünk"],"esp_response":"flűgzünk"},{"word_rank":19,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád klehényezni, ezért sokat klehénylik. Ti ritkán...","target_words":["klehényletek","klehényeztek"],"esp_response":"klehényletek"},{"word_rank":20,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád mülőrözni, ezért sokat mülőrzik. Mi ritkán...","target_words":["mülőrzünk","mülőrözünk"],"esp_response":"mülőrzünk"},{"word_rank":21,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád frakozni, ezért sokat fraklik. Mi ritkán...","target_words":["fraklunk","frakozunk"],"esp_response":"fraklunk"},{"word_rank":22,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád prélemezni, ezért sokat prélemlik. Ők ritkán...","target_words":["prélemlenek","prélemeznek"],"esp_response":"prélemlenek"},{"word_rank":23,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád flüröközni, ezért sokat flüröklik. Ti ritkán...","target_words":["flüröklötök","flürököztök"],"esp_response":"flüröklötök"},{"word_rank":24,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád sprűrözni, ezért sokat sprűrlik. Ők ritkán...","target_words":["sprűrlenek","sprűröznek"],"esp_response":"sprűrlenek"},{"word_rank":25,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád sprozozni, ezért sokat sprozlik. Ők ritkán...","target_words":["sprozlanak","sprozoznak"],"esp_response":"sprozlanak"},{"word_rank":26,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád trugokozni, ezért sokat trugoklik. Ők ritkán...","target_words":["trugoklanak","trugokoznak"],"esp_response":"trugoklanak"},{"word_rank":27,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád brözözni, ezért sokat brözlik. Ti ritkán...","target_words":["brözlötök","brözöztök"],"esp_response":"brözlötök"},{"word_rank":28,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád privékedni, ezért sokat privékszik. Ők ritkán...","target_words":["privékszenek","privékednek"],"esp_response":"privékszenek"},{"word_rank":29,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád dárakodni, ezért sokat dárakszik. Mi ritkán...","target_words":["dárakszunk","dárakodunk"],"esp_response":"dárakszunk"},{"word_rank":30,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád dirozni, ezért sokat dirlik. Ti ritkán...","target_words":["dirlotok","diroztok"],"esp_response":"dirlotok"},{"word_rank":31,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád pragányozni, ezért sokat pragánylik. Ti ritkán...","target_words":["pragánylotok","pragányoztok"],"esp_response":"pragánylotok"},{"word_rank":32,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád trivakodni, ezért sokat trivakszik. Mi ritkán...","target_words":["trivakszunk","trivakodunk"],"esp_response":"trivakszunk"},{"word_rank":33,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád virozni, ezért sokat virzik. Ők ritkán...","target_words":["virzanak","viroznak"],"esp_response":"virzanak"},{"word_rank":34,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád nyürözni, ezért sokat nyürzik. Ők ritkán...","target_words":["nyürzenek","nyüröznek"],"esp_response":"nyürzenek"},{"word_rank":35,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád brülösözni, ezért sokat brülöslik. Mi ritkán...","target_words":["brülöslünk","brülösözünk"],"esp_response":"brülöslünk"},{"word_rank":36,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád püzözni, ezért sokat püzlik. Ti ritkán...","target_words":["püzlötök","püzöztök"],"esp_response":"püzlötök"},{"word_rank":37,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád flöközni, ezért sokat flöklik. Ti ritkán...","target_words":["flöklötök","flököztök"],"esp_response":"flöklötök"},{"word_rank":38,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád dabozni, ezért sokat dabzik. Ti ritkán...","target_words":["dabzotok","daboztok"],"esp_response":"dabzotok"},{"word_rank":39,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád brivakozni, ezért sokat brivaklik. Ti ritkán...","target_words":["brivaklotok","brivakoztok"],"esp_response":"brivaklotok"},{"word_rank":40,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád sprudozni, ezért sokat sprudlik. Mi ritkán...","target_words":["sprudlunk","sprudozunk"],"esp_response":"sprudozunk"},{"word_rank":41,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád lűközni, ezért sokat lűklik. Ők ritkán...","target_words":["lűklenek","lűköznek"],"esp_response":"lűköznek"},{"word_rank":42,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád spirágozni, ezért sokat spiráglik. Ti ritkán...","target_words":["spiráglotok","spirágoztok"],"esp_response":"spirágoztok"},{"word_rank":43,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád gyihegezni, ezért sokat gyihegzik. Ti ritkán...","target_words":["gyihegzetek","gyihegeztek"],"esp_response":"gyihegeztek"},{"word_rank":44,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád drűrözni, ezért sokat drűrzik. Ők ritkán...","target_words":["drűrzenek","drűröznek"],"esp_response":"drűröznek"},{"word_rank":45,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád köszözni, ezért sokat köszlik. Ti ritkán...","target_words":["köszlötök","köszöztök"],"esp_response":"köszöztök"},{"word_rank":46,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád drilarozni, ezért sokat drilarzik. Mi ritkán...","target_words":["drilarzunk","drilarozunk"],"esp_response":"drilarozunk"},{"word_rank":47,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád dilakozni, ezért sokat dilaklik. Ti ritkán...","target_words":["dilaklotok","dilakoztok"],"esp_response":"dilakoztok"},{"word_rank":48,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád trugozni, ezért sokat trugzik. Ők ritkán...","target_words":["trugzanak","trugoznak"],"esp_response":"trugoznak"},{"word_rank":49,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád flemezni, ezért sokat flemlik. Mi ritkán...","target_words":["flemlünk","flemezünk"],"esp_response":"flemezünk"},{"word_rank":50,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád spiharozni, ezért sokat spiharzik. Ti ritkán...","target_words":["spiharzotok","spiharoztok"],"esp_response":"spiharoztok"},{"word_rank":51,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád prögözni, ezért sokat prögzik. Ti ritkán...","target_words":["prögzötök","prögöztök"],"esp_response":"prögöztök"},{"word_rank":52,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád csibagozni, ezért sokat csibagzik. Ti ritkán...","target_words":["csibagzotok","csibagoztok"],"esp_response":"csibagoztok"},{"word_rank":53,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád fröjözni, ezért sokat fröjzik. Ti ritkán...","target_words":["fröjzötök","fröjöztök"],"esp_response":"fröjöztök"},{"word_rank":54,"reg_rate":"high","reg_dist":"typical","variation":"cselekszenek/cselekednek","prompt":"János imád bratározni, ezért sokat bratárzik. Ők ritkán...","target_words":["bratárzanak","bratároznak"],"esp_response":"bratároznak"}]
